有冇人覺得32gb iphone都夠用

😡

16夠

8夠

56k夠

用開1byte

56mb已足夠

影相用相機 聽歌用player 打機有taplet 電腦
部電話除左放聯絡人資料同更新軟件 仲有咩大容量既app

買完64我都拎左上華強改做4gb
64真係太多

4gb too much

用 iCloud backup okay